逾700名港鐵各綫車長向港鐵提交實名聯署信

【1350】逾700名港鐵各綫車長向港鐵提交實名聯署信，提出三項要求，包括：

1. 要求港鐵強烈譴責警方影響鐵路安全的行動，促請警方在行動前以港鐵前線員工及乘客安全作考慮，避免使用大規模武力傷及無辜；
2. 要求港鐵自主調配或更改列車與車站運作，而非盲目配合警方要求，罔顧前線員工及乘客安全；
3. 要求港鐵徹底清洗所有車站、列車和通風系統的有毒粒子，並在完工前向員工及乘客派發可過濾有機氣體的口罩；

聯署人稱，若16日前港鐵不回應訴求，不排除以保障人身安全為由暫停執行職務。

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！